Lcci 一問

Lcci level 3有好多科
係咪隨便報考一科pass佐 （例如報考Accounting)
就代表有level 3既學歷？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

報呢個LCCI Level 3 Certificate in Accounting (VRQ) 就可以了
其他個o的就隨意

你係咩背景? LCCI 讀黎用途不大

四年前DSE 考完會計就冇掂過 仲要係係考中文

咁你讀咩科DSE完? lcci 有諗得clerk post會睇